想有咩名人係有情緒病？

其實簡簡單單開心仔既人係最快樂
想知有咩名人一生都受情緒病困擾，但又好成功
利申：喉球症

哥哥，差利 好似有depression

Robin Williams

佢唔係真係有病 係我純粹自己覺得

因為佢成世人入邊 不停咁令人開心令人笑 呢種人先係真正最多心病最唔開心既人 最後真係了結左自己生命

leslie 好似係生理性抑鬱

梵高
徐渭
李維摩

Chester Bennington

Elon Musk
Steve jobs

DeMar Derozan

習近平

反社會人格障礙

所有香港人

eason

張繼聰/謝安琪都有食抗抑鬱藥
生個仔咪又係正正常常

真係？

唔係要我餵奶餵到po埋條link下話 人地新聞一早有賣

推

有無d名人可以一邊抗壓唔食藥 又好出色
佢地用咩方法

多數都死晒

有咩人唔會死

唔怪得要飲咁多酒同吸毒